兔子不親人的誤會已被棄養......

無視主人的誤會而被棄養：其實兔子側面看某東西就代表正面看某東西。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面睇唔到) 你在他後面也會看到你。兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。所以佢地唔係無視你，你是在他們視線範圍之內。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱。另外也有遠視。

兔子🐰是親人的群體性動物，但身體語言與其他動物不同，要做些研究才理解。(推介最底的3個網站)

親人的動物：

兔子的行為解釋網站：

香港兔協:

美國兔協 House Rabbit Society (教育網站):

詳盡身體語言解釋(喜怒哀樂):

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

明明好痴人